大肚蔡少芬著斗零踭出活動 工作人員貼身傍實

現年45歲﹑第3度懷孕的打工仔蔡少芬（Ada），早前跟老公張晉返重慶探親，昨天Ada在內地出席品牌活動，Ada身穿深色鬆身裙示人，側面看就見她肚凸凸，雖然佗住BB，但Ada仍腳踏斗零踭，看到也覺牙煙，不過有工作人員貼身傍實，並捉住Ada隻手以防萬一，而面帶笑容Ada亦跟市民揮手，只是步履稍為緩慢，全程小心翼翼。